聽日唔係大三罷 全城支持醫護罷工咩？

唔見有人講
聽日唔會返 咁夜未訓就知

推！

推

已罷

做得好

唔返

唔好成日濫用三罷好唔好，次次吹到大一大但就無事發生真係好抑鬱，聽日係醫護大罷，希望入境署或航空界接到力已經好

淨係支持佢哋罷工自己就繼續返？

我不上班

我撐醫護，我不上班

罷工